Cs final year 你問我答

咩係cs

Customer service

CS for咩呀哥哥
Computer Science 定 Customer Service 定Civil Servant呀 寫清楚少少啦

CS 1.6

computer science

customer service係隔離上班台

講起有啲想玩返

有無忙到想死#???

唔得閒死

一個星期應該有最少4日係通頂趕project

讀咩其實
有諗過揀cs讀

um..好多野要讀
大部分都要打code

開頭一堆basic course train下你打code

之後讀咩就睇你elective揀咩
不過垃圾學校唔一定有開course

點做到?

cu?

99%係cu 4字頭5字頭差唔多冇個開咁濟